% Encoding: UTF-8
@Book{xie2015,
  title = {Dynamic Documents with {R} and knitr},
  author = {Yihui Xie},
  publisher = {Chapman and Hall/CRC},
  address = {Boca Raton, Florida},
  year = {2015},
  edition = {2nd},
  note = {ISBN 978-1498716963},
  url = {http://yihui.org/knitr/},
}

@Book{platero2012,
  title  = {Apuntes de Regulación Automática},
  year   = {2012},
  author = {Carlos Platero},
}

@TechReport{Siemens2004_2,
  author      = {Siemens},
  institution = {Siemens},
  title       = {Lista de instrucciones (AWL) para S7-300 y S7-400},
  year        = {2004},
}

@TechReport{Siemens2004,
  author      = {Siemens},
  institution = {Siemens},
  title       = {Esquema de contactos (KOP) para S7-300 y S7-400},
  year        = {2004},
}

@TechReport{Cabanero2013,
  author      = {Carlos Cabañero and Cristina Giménez and Amaia Lusa},
  institution = {Universitat Oberta de Catalunya},
  title       = {Gestión de la Producción},
  year        = {2013},
}

@Book{AntonioBarrientos2014,
  author    = {Antonio Barrientos and Ernesto Gambao},
  publisher = {Universidad Politécnica de Madrid},
  title     = {Sistemas de producción automatizados},
  year      = {2014},
  isbn      = {978-84-15302-70-4},
}

@Book{Mandado2009,
  author = {Enrique Mandado and Jorge Marcos and Celso Fernández and José Ignacio Annesto},
  editor = {Marcombo},
  title  = {AUTÓMATAS PROGRAMABLES Y SISTEMAS DE AUTOMATIZACIÓN},
  year   = {2009},
  isbn   = {978-84267-1575-3},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
